信用卡回贈vs八達通commission

八達通自動增值現金若超過1%，八達通公司仲有冇得賺commission?

係

好

搞手賺夠求打和咋

回贈多過1%，八達通公司咪要俾錢信用卡公司？

個1%係銀行俾你架-.-

銀行回贈1~2%畀卡主
然後收八達通公司3%左右手續費
再可以拖3個月先找數畀八達通公司